浮屍現中環碼頭 警證為觀塘墮海失蹤婦

【12:53】警方證實死者是四日前聲稱要到觀塘碼頭跳海尋死的潘姓失蹤婦

早上7時許，有途人發現中環4號碼頭附近海面出現一具浮屍，水警及消防員接報到場，撈起一具屍體。警方經調查後，證實死者是四日前聲稱要到觀塘碼頭跳海尋死的55歲潘姓女子，女事主胞妹及親友獲通知到場認屍，有親友認屍後傷心痛哭。

55歲潘姓婦人，本月17日下午離開九龍城太子道西寓所後不知去向，翌日早上向丈夫發出尋死短訊，聲稱到觀塘碼頭跳海後失蹤。她當時留下遺書，消防蛙人連日來在現場搜索。據了解，女事主為懲教署退休幫辦。她有身體病及情緒病紀錄。

觀塘碼頭漂去中環碼頭四日都冇人發現